螞蟻集團隻蟻係邊個design ？？？

咁大間公司
2018年估值已經達到 1800億美元 (From Wiki)
做乜隻蟻個 design 搞成咁

垃圾

論design
富途牛牛隻牛真係完勝

咁邊間集團logo係叫有design
想學下野

又牛又蟻又虎

你理得人姐

其實邊個改名叫「螞蟻」

個名已經畸呢

柒味濃既中國desgin

奇美拉

你見隻蟻係單眼佬，就知佢有蠱惑啦屌...